呢種情況點做好？想挽回天蠍女

我跟前任是遠距離，分手了三個禮拜

她提分手的原因是她不愛我了，對我沒信心了
一直以來因為遠距離的關係，沒辦法一直在身邊陪伴她，有時候做錯事情，說要改，改很少或很快打回原狀，她說無法再相信我了
而且我不夠珍惜她，感到壓力就會把她推開鬧分手，感到開心就會把她寵上天，讓她覺得沒安全感

她對我說，可以先退回朋友如果我變好，可以再嘗試追她一次，現在沒辦法答應我，因為目前不愛我，未來的事就不知道囉

對我來說，被提分手太突然了，急著想要挽回的我一直傳訊息給她，渴望得到她的正面回應，可是事實卻相反，結果被她認為我是恐怖情人，把IG FB全封鎖，問我「一直看她跟男友的生活，心裡會好過嗎？我們現在很好」，Line 也被警告只能用作工作通訊，否則連Line也封鎖

而且，她分手後第二個禮拜就開始有跟別人約會，前幾天公佈了正式交往

她有主動跟我說，知道這男朋友可能只會是一種陪伴的關係，會慢慢試試，培養感情
而且透露愛他沒像以前愛我的那種瘋狂的愛

可是現在，她都因為我的積極挽回，認為是騷擾而感到噁心變態，像恐怖情人

請問各位大大，我還有機會嗎？應該怎麼做？

雞

我問如果想挽回應該點做

都去到恐怖情人就收手啦

唔好再騷擾人當浪漫

男人老狗信星座 現實中都應該係條廢柴 抵比條女睇唔起

我宜家打算冷凍1個月左右
再寄信同佢解釋返只係失左分寸先咁樣

我都係分左手先開始參考
前任一直都強調自己天蠍女點點點

肯定樓主係屌哂老母嗰隻

形象破產左就破產左

佢主動搵你就冇問題
你變態冷凍十年都係變態

帽事既

我冇屌佢老母
你千字文Only

唔好比佢覺得你煩，消失一個星期先。不過佢有左男友都幾難搞

我諗佢只係嫌我煩姐
過陣應該冇乜野？

好心你唔好再煩住人

但佢有主動同我講
愛對方 但未到之前愛我既嗰種瘋狂既愛

咪阻住新仔對佢好
正正式式冇反倫理既
別人人生又關你咩事

咁自我中心放過自己

中肯
男人老狗信星座

我打算唔再搵佢一個月
再寄信比佢 內容大概係道歉同講返之前既問題

就咁睇字

你係一路唔珍惜人，人地忍你好撚耐頂唔順要分手
唔係突然既事啦

最多都係冷靜返幾個月睇下佢仲愛唔愛你，你冇得㨂

所以我宜家咪唔煩佢囉

有新男朋友仲冇嘢？

我都係打算等佢冷靜返先
比空間佢再試水溫

希望佢主動搵返我啦 閒聊都好

佢話感覺唔同
同埋關係可能只係陪伴

陪上床